小娟又唱晒成首-.-

無

美延又好少

美延雨琦比黃色大字燈死

Gay 佬

大陸妹就算啦美延主唱

咁你終於知道佢嘅威力未

MINNIE超撚正

小娟朋友團

美妮應該同小娟成日炒飯..

舒華仲多美延

舒華都多過大陸妹同美延

不嬲都係小娟&friends
無小娟carry點掂呀

我都想同小娟炒飯..

如果米妮唔係爆起左
小娟應該唱分半鐘

一家這我們

應該得輕醜同minnie 係佢friend

小娟最錫琦妹

支那撐警雞最少好波

下無小娟依團解散得啦==

唱多啲好正常😅

今次首歌唔掂 田小娟開始乾塘

係咪即係話小姐姐會好快比佢燈死

Irene😢

Total 有7個老婆